進入八奇思考領域第一步, 就係要令班狗唔知守邊

總之唔好守金鐘, 個到無用

八奇係比你知佢下一步再伏佢
比佢知你攻邊 佢地一包圍就反包圍

下一步點做